[LOL] 究竟辛吉德main係咩心態？

之前比人rework左都叫威過一排

依家又變返無人用嘅垃圾

煩鳩住對面然後見到佢地唔識反應個種感覺係無野比得上

六百五十跑速 佩個加速頭盔慢人再捉再慢

仆街到暈

玩辛吉德係為煩鳩住對面從而拎滿足感

破壞對方遊戲體驗
尤其以前自殺流個陣

自殺洗兵流真係好正

惡搞

你唔識玩啫
唔好係咪都話垃圾先得嫁

懶掛

係
個鐘煩9咁
其他角色比唔到你
當你試過得番少少血之後比人追 之後自己隊友反殺個種成就感真係好正👍🏿